「救命」打風整到個窗壞左 閂唔到好驚

個窗而家咁 卡住左郁唔到 用力驚害死人
屋企又冇WD40 阿媽話聽日先算
但聽日一定打八號 到時重仆街
點解決好

唔敢訓

我屋企都試過跌個窗落街 你不如問下管理處

搵條繩綁住個窗柄落任何野
即使甩都唔會跌落街掟死人先

而家搵緊有冇師博接 想喊

收到

咁縛住先 一定要實
縛多幾個圈 縛盡佢

call security, 搵工程部上來幫拖啦，平時有冇聯絡開管理處邊個officer/ manager whatsapp佢地叫佢地落order搵人想來幫拖啦

跌野落去佢地都唔想，盡責過d應該會緊張過你

而家call左管理處 上緊黎

頭先試咗試 個窗太大好危險

真係好恐怖

屌啲風打到個𥦬同對門bombom聲

管理處上嚟解決咗 好犀利佢唔駛1分鐘解決
頭先仲叫咗師傅報價成$2000
好彩而家無事 多謝大家

咁平時讚多d佢地 ，呢份工有d難做

ip唔洗check

唔緊要啦大家都係人

以後都一定要對佢地好好

四小龍低層？

乳XX?

又好似認錯

名城